大家著緊邊對timberland?

6吋黃boot , 落雨著

無人著？

都唔興啦

想買啊呢排有冇減價

sogo

見到仲好多人著

好焗喎 我都放棄左redwing

Zalora, 之前好似5xx 有對非premium

正呀

著一陣都腳痛...有冇解決方法?

著厚襪

隻腳板行一陣都攰到仆街...

好重 買咗好少著
買咗童裝

童裝大size 都可以好大對

係 我有兩對鞋都係童裝 買嗰兩對之前我冇諗過會著到童裝

黃boot 去落雪地方先著
呢d天氣著熱到仆街

若果係classic既話著得都預左
生膠厚底又硬又重，一d 緩衝都無
厚襪都幫唔到幾多
睇減價買佢或者cat d 輕便款啦

classic 黃boot 最好睇

係 我果對6吋，都係冬天先會著幾次
仲要每次著都有位會損

有冇鞋墊推介 唔想冬天行幾步路就腳斷

買timberland 原裝鞋墊，好舒服

仲有冇人著帆船鞋？

earthkeepers

真心問，香港又熱又濕，著boot舒服？

呢排大雨，日日著